文匯報：10名被告當庭認罪 望法院從輕發落

12名涉嫌觸犯內地偷越邊境罪的港人，至今仍被關押在深圳鹽田看守所。深圳市鹽田區人民檢察院上星期四正式起訴10名港人，並會為其餘兩名未成年港人進行不公開聽證，以決定是否起訴。案件將於今天（28日）在深圳鹽田人民法院正式開審。

鹽田法院下午發聲明，稱12月28日下午，法院依法公開開庭審理了鄧棨然、喬映瑜組織他人偷越邊境，鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟偷越邊境案，又稱法庭聽取了檢察機關的公訴意見和各被告人及委託律師的辯護意見。案件將擇期宣判。部分港籍和深圳市人大代表、政協委員、新聞記者以及被告人親屬旁聽了公開審理。

《文匯報》晚上引述，鄧棨然、喬映瑜等10人當庭均表示認罪，希望法庭從輕處罰。

上到去只有認罪呢條路

無人？

放返出嚟肯定已經不似人形

好心咁多位善長人翁幫幫手推我個post唔該

請大家堅持落去 面對威逼利誘勢不妥協

港籍

有被告人親屬旁聽?
係真定假?

其實中國刑事案入罪率有幾高？

唔計呢d政治案件，印象中捉得根本坐硬咁

on9何罪之有

公開

99%

細個笑得出，依家

tui

唔認會梗生整到你死
中國真係好恐怖

喊左

食屎狗

打哂懵仔針

推

演員

劇本都幫你寫埋
要你演就演

你都check唔到佢鍾意講咩都得啦

唔認罪無得上庭

Push

on9咁都認罪 對你地好失望

除咗非法入境仲可以告佢地乜罪？

組織班手足上去幫佢地打氣啦

飯民啲律師又水人認罪

唔通真係話去釣魚?

會員編號：#47658
會員註冊日期：2016/12/1
入 LIST 原因：對逃亡手足冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/11/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有唔認罪呢個選項咩？係香港人都冇啦

留得青山在
走得甩嘅就走左先
一時嘅低頭又係d咩

你知到上面無得唔認？
又唔係你坐 緊係咁講

唔認坐一世，有撚得揀咩

佢地有得唔認咩

手足當庭認罪
知錯能改 善莫大焉

得喇得喇 著名5毛

冇咩訴求，只希望有一日佢地返到黎香港⋯

咁喺架船上斷正 唔通話出海釣魚咩

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

點解要認罪？

著名五毛

打都打到佢地認罪啦

有錢or識人另計

手足

迫人認罪

由官派律師開始已經冇得玩
唯有希望唔使坐太耐

剪J斷手

另一邊廂 大陸公民記者張展在獄中絕食抗議

咁嘅國家
笑話

爹親娘親都不及習主席親
係比父母更親密既關係

官派親屬

所以19年想攪送中囉, 只要送左上去, 佢想點玩都得喇

呢隻出名支那五毛咁認真覆佢做咩

有罪假定
唔需要證據
佢
中國冇法律可言 野蠻人地方

被認罪，被代表講從輕發落，家屬被家屬

會員編號：#36238
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：對被捕的立法會議員鄺俊宇表示「又諗住搏上鏡 今次中伏喇」。

上述資料更新日期：2020/5/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

笑死同你地99%通過一樣姐
你鍾意屈咩咪咩lo

最緊要平安無事返嚟

中共會做到好好睇睇 臨放返出嚟唔餵到你肥肥白白？

無做錯點解要認

屌你

垃圾明明冇做錯認咩啊冇骨氣
監躉師

收皮啦支共
全世界都知你屈鳩人民

屌你老味

好彩大家同傳媒keep住follow up
否則真係凶多吉少

無人知佢地係咪認
支那典講都得

認真 如果係健全正常既國家 會同你打捉果個位置

正常呀，犯左法就預左。同埋係自己潛逃柒左俾人捉到，啲連登仔成日講到100%走得甩，包生仔咁

被認罪,根本無上過庭

唉屌

送中sample

有無真係審到都無人知啦

佢地受過咩 冇人知

俾人捉咗過百日 身心都應該好攰 唔好怪佢地

好撚Sad

犯左法就要㗎啦，正如香港被人告暴動嘅犯人都會認罪咁

「已完全封鎖該用戶」

吹繼續吹
部分港籍和深圳市人大代表、政協委員、新聞記者以及被告人親屬旁聽了公開審理。

只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的

困到認為止

有得唔認咩 人贓並獲

俾人block晒咁都留言 對你好失望

反而係谷到你糖尿病死

最怕佢地被自殺

但係放返出嚟之後
香港黑警一定咬住唔放

實際上返到香港都仲要繼續坐

lunch哥囉代表哂香港人

紅色大字唔代表有道理嘅
毒撚唔開post都有錯？
12個船上面斷正你想叫佢地唔認？

同意
最緊要搵下12個人入面
邊個係鬼報寸
呢個先最緊要

唔係就會有另一班受害手足

喺支那只有「自行」認罪
同被認罪兩條路

⛄️

呢獲根本有內鬼串通
俾個坑佢地踩

所以一定要捉鬼

屌你真係講事實都唔俾...
咁又真係斷正喎

好心佢老豆就咪撚話釣魚喇
自己on9 連累埋個仔

唔捉住 返到香港先

五毛入面 你都算低質

呢個真

上到去 冇得唔認
99%

話佢地唔認罪我仲意外
唉，出返黎都變咗個人

唔係所有人都認罪跟本就唔會開庭，再唔認真係連飯都食唔飽，手段何其多

制度，法律，良知，民主，自由，樣樣都有，但就係見唔到

將香港從支那分裂岀去

其實都幾明目張膽，我以為佢哋會等到侵下台先至在審判至少唔會令到龐貝奧反咬，但係佢哋偏偏而家審，點解唔等多一個月先至審唔係好明，唔通真係知道自己贏梗？

收皮啦屌你老母5毛

講咗當審咗

被認罪

一個post block幾多5毛

大陸有扮親屬pt做架

諗起呢個

收爹啦你

Ho l sad

想知如果只係按本身條罪判，最多係判幾多

真心唔知點做，尤其政治犯肯定專人「照顧」，拎黎做人體實驗都夠死

梗係假啦屌

多謝集主

依家啲黃衛兵真係cl7s
斷正認罪都唔撚講得真話

陽光司法除左認罪有咩路行
上訴維權有成功過咩？

12港人關注組稱，已向12港人家屬查詢，確認沒有任何親屬出席審訊。有份協助家屬的荃灣區議員岑敖暉強調其接觸的家屬中，未聞有人到庭旁聽，但不諱言中國人的族譜很廣，官方不難找到「聲稱」有血緣關係或的確有血緣關係的人士到庭充當「親屬」旁聽。

蘋果Facebook

唉

大陸法 佢告你要自己搵證據證明清白

點解……

希望12人有日返嚟睇到，香港人、全世界都支持你哋

屌連續2個comment係on9list
睇嚟on9有條路

你講嗰啲直頭係唔會上庭

數咗成個post有6個block咗

唔係講做乜認罪就泛民

admin始終唔肯搞下藍屍狗問題

70年來大陸法庭有見過唔認罪咩？

共產黨真係90幾年都無變過

試疫苗都夠死

屌你老母共產黨正一冚家剷，你都知道成船人係去緊台灣啦，偷乜撚嘢渡入境中蟈呀？入你老母閪嶐呀？而家過撚咗你個關口呢咩？我褲袋咪有回鄉証囉。

認罪唔奇，支那審犯唔係人咁品，正常人都頂唔住

希望平安返到黎就好了

應該唔會認罪

唔認就十年
認左就兩年（如果你仲未死）
唉

好人一世平安

唉，唔認，真係可以坐一世
有得揀咩？
唔係冷嘲熱諷
認真，真係咁運作

最緊要係人安全

港共同藍屍從來唔回應下呢張相

PR

手足變左事實上既戰俘

大家都變翻港豬了

是撚旦啦，快d遣返，當我唔該你

佢哋有無罪，世人自有公允。

打仗係咁，但唔好麻木。

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

大陸法在於 佢要告你就算你搵哂證據證明自己清白你都要被坐監 好撚正常 「陽光司法」另一面 你有無見過其他國家既common law話陽光司法

唯一好彩嘅係第二批疫苗係德國生產 始終我好肯定將來出境一定要有針卡先至可以登機

無論法官定律師全部都係演員
戇鳩世界

就算而家香港. 撞到D 紅官, 認同唔認都一樣. 冇人證冇物證都判有罪...
大陸更加唔使講

被逼認罪 大陸坐完返到香港都要坐
希望佢地坐完可以出國啦
受既苦已經夠多

佢地個樣俾我地見下！

唔認罪嘅話，咪再玩多你10年8年
先等3,5,7年，再排期上訴
之後再改控分裂國家，勾結外部勢力....

大陸邊有法官？全部五毛假扮
香港隨便搵個做企枱或洗廁所，都似法官過佢哋

就算上面坐完都唔會比佢地返香港唔驚你出返黎周圍唱咩
一係又老屈係獄中搞事
一係老屈坐緊個陣深切反省 決定擁抱大灣區